想知雲加Telegram出波水幾時係正手 幾時係反

問來做乜

佢不嬲長期反手架啦 佢已經贏到買左幾層樓

贏就係正手 輸就係反手

佢有時反反下又正 呢兩日又一直正

證明佢呢兩日狂輸囉

有冇tg link?